728批左未

想問728批左未

推

仲諗緊出唔出元朗好

入左不反對通知書，但未批

警方未有表態

根據《公安條例》，若活動開始前24小時（即星期六下午三時正）警方沒有發出反對通知書，遊行即屬合法

唔該咁多位。元朗唔批呢個都唔批既機會係5050